「唯快不破」OnePlus 集中討論區 LIHKG (12)

舊POST:
OnePlus 3 集中討論區 LIHKG

OnePlus 3 集中討論區 LIHKG (2)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (3)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (4)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (5)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (6)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (7)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (8)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (9)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (10)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (11)

OnePlus推薦計劃
與朋友分享您的獨特推薦連結。上購買OnePlus智能手機時，每個朋友將獲得HK $ 150的配件。你會得到100個推薦點。

以下Google Document 為巴打自己提供既Refer Link, 需每次買機時選購配件, Check Out 時會平$150, 而Refer 你個位巴打又有100積分賺 (每次購買只可以使用一條)

歡迎大家自行加入Refer Link到以上Google Document

試機Code:
*#808#

Experience Program 資料收集問題:

Chris's Security and Tech Blog 於 2017年10月發現Oneplus手機內, 有未經用戶許可傳送的資料, 包括 IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number, time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots.

Oneplus 對於手機內的資料收集, 有以下回覆
We securely transmit analytics in two different streams over HTTPS to an Amazon server. The first stream is usage analytics, which we collect in order for us to more precisely fine tune our software according to user behavior. This transmission of usage activity can be turned off by navigating to ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’. The second stream is device information, which we collect to provide better after-sales support.

大概意思為Oneplus會經兩條渠道收集資料, 第一條為 User Eexperience Program, 此渠道所收集的資料有助改良系統, 可經 ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’ 內取消。而第二條渠所收集的資料為售後服務之用, 但不能取消。

依合理推斷第一類的 'User Experience Program' 包括以下資料:
time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots

第二類售後服務之用包括以下資料:
IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number

Carl 其後在Oneplus Forum 公開回應事件
表明今後不會再收集手機的Telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information. 而且10月尾開始, 新手機在設定時除了會問是否加入Experience Program之外, 亦會有 'terms of service agreement' 以供參閱及了解資料收集用途。

By the end of October, all OnePlus phones running OxygenOS will have a prompt in the setup wizard that asks users if they want to join our user experience program. The setup wizard will clearly indicate that the program collects usage analytics. In addition, we will include a terms of service agreement that further explains our analytics collection. We would also like to share we will no longer be collecting telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information.

一加坦承回傳資料至中國，但稱是為中國市場作測試:

一位一加（OnePlus）手機用戶在論壇表示，日前在他更新了手機的Beta版安全性更新後，手機上的防火牆App NetGuard便攔截到了連往中國雲端服務機房的連線。

1月10日一位帳號名稱為v1nc的用戶，於一加的官方論壇貼文表示，他的手機OnePlus 3T，在安裝官方提供的最新測試安全性補丁後，手機上的防火牆App NetGuard攔截並封鎖了一個之前沒有出現過的連線，連線是由系統內建應用程式剪貼簿管理員發出，而連線目的地IP經過v1nc用IP網域查詢服務WHOIS搜尋後發現，該IP屬於中國雲端服務商阿里巴巴的機房。

一加回應表示，OnePlus Beta計畫目的是測試新功能，而這項功能是為了中國市場專用作業系統Hydrogen OS設計，在下一個全球Oxygen OS Beta版將會移除該功能。

網友Nicholas Torkos使用流量觀測程式Mitmproxy，觀察最新Beta版本作業系統OP_O2_Open_29行為後表示，剪貼簿管理員會在剪貼簿內容更新時，連線至阿里巴巴雲端機房，但並沒有傳送剪貼簿內的資料。另一位網友TsFreddie在Reddit論壇上貼文提到，他找到關於Hydrogen OS的說明，智慧剪貼簿為提升使用者的操作效率，會辨識網址、地址以及淘寶等內容。

類似的事件也曾在中國小米手機上發現過。在2014年小米手機坦言傳送資料到北京，而被iThome發現後才公開道歉並更新手機系統關閉該功能。

Oneplus 網站被入侵 信用卡資料外泄:

如果大家在官網購物時經信用卡付款, 而非使用Paypal付款, 請檢查該信用卡是否有異常的交易紀錄。

官方維修報價:

人工: HKD$ 100
OnePlus 3 屏幕連玻璃: HKD$ 650
OnePlus 3T 電池: HKD$ 65
OnePlus 5/5T/6 電池: HKD$ 112
OnePlus 6 屏幕連玻璃：HKD$ 920

淘寶配件:
Oneplus 官方配件:

閃魔OnePlus 3/3T/5 全覆蓋PET貼:

閃魔OnePlus 3/3T 玻璃貼:

閃魔OnePlus 5 玻璃貼:

OnePlus 5/5T 5D 冷雕玻璃貼:

支援 Dash/VOCC 尿袋推介:

邁珀Maipo 5:

寶族 M1 Smart:

支持10大快充協議如：
SCP、FCP、VOOC、Dash、QC2.0、QC3.0、AFC、PE、PE+、BC1.2、ipad 5V2.4A、蘋果手機5V1A，等其他5V2A手機。

一加搬家 (官方過資料APP)

開POST Template:

Telegram Group

多謝國泰巴打為開post嘅努力同付出，大家繼續討論。

Oneplus 6 飛機片，小心地滑💦

部機好撚滿意
去按鍵 揀全屏手制 連home鍵都冇埋
玩哂全屏又隱藏埋個m額
打機又唔熱夠快
等埋淘寶mon貼同case就完成

食雞全開無難度啦清

係 全開好爽

唯快不破

alert slider 又變返最初3咁
media volume係三個模式互通

即是由ring 轉去vibrate , media 都係有聲！！！
屌鳩佢

淘左邊隻mon貼
分享下

買左咩case?

原裝貼都好正，今次唔似 5仔嗰隻會將側邊啲字遮哂咁。諗住再入多隻原裝貼作士啤用。

尼龍，正到出汁 。佢隻炭纖維用過，會留指紋。

原裝係指佢本身痴比你果張 定另外買果張
雖然我都加錢買左 但我未撕佢貼果張

買左邊隻 好似有2隻 我買左平果隻
但個保護性好似好低咁 無包哂邊 用緊佢送果個套
遲下先再淘寶

點解抬手亮屏 同臉部識辨 唔可以一齊用

【一加6钢化膜全屏覆盖OnepPlus6手机防爆防摔1+6水凝玻璃蓝光贴六t】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥WK900vpFMEZ￥后打开👉淘宝👈l

【灌篮高手樱花木道潮男一加5t 一加6 1+6/5一加5t钢化玻璃手机壳】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥CEDK0vpvpRg￥后打开👉淘宝👈

右手單手揸機睇片 會遮到個喇叭 迫人用耳機

梗係佢隻玻璃貼。

全包邊嗰隻

你貼得掂佢張貼？

好似得你先貼唔掂

玻璃殼會唔會好重

未知 等佢送黎
因為我唔想用軟殼

IPX 個班人都用緊啦, 拎上手計埋玻璃貼至少有4塊玻璃

自己重複痴咗3次先搞掂。

去街鋪買OP6 保養有冇唔同?
有間叫宏X嘅五星鋪
應該冇伏?

上官網買要等兩日 唔想等

真心on9
有冇清有解決方法
完全冇方便到

自己Google 下 宏x黑

比錢priority shipping

一齊EMAIL比OP 叫佢改

係咪1p6都有呢個問題

上佢個xda op post爆佢老母菊

佢個抬手亮屏真心只係預你睇時間

見大陸有人裝第二個app做到可以真正抬手亮屏 不過因為係第三方 我唔敢裝

有冇link參考下

印象中呢個功能除左apple之外, 得sony 有做

其實拎起部機，double tap已經等於解鎖，唔係都夠晒方便喇咩..

見到Google play都有佢舊野dl

其實拎得起部機,都唔差在用指紋啦

如果你咁講

有無link

試左陣,同IPHONE X 有啲距離

所以我唔覺得唔方便，op face 同fingerprints 都快到痴線

fingerprint係快,但face 要開mon 係on9左啲

OP3昇咗5.0.3，face unlock真係好靈敏，但保安性可唔可靠??

Op講到明，face id係唔可以處理銀行野，銀行野要用返指紋或密碼。
你當face unlock 係提供個開機方便算。係極速解鎖，但唔係咩high tech野。

我都唔敢用來做銀行嘢，不過第一次接觸face unlock真係有丁一聲感覺，好有驚起

快到好似令人覺得唔安全吧

有無巴打分享下耗電量既情況？

好似又收起咗個update，前日仲睇到，頭先想update又冇咗

冇乜打機，一日一叉

如果係咁電量好唔過5t

慣咗日日叉，一去到60就叉。

咁其實對舊電好健康

cpu勁左 但得3300 係咪會倒水

工藝改善左，845比835慳左電，所以現際電量如何，真係要睇實際用家意見

256無哂

3300-3500係主流配備
應該咁上下

華為4千電都係同s9+差唔多
睇廠點優化

屎為嘅u 同rom根本就係垃圾，食電。所以佢先鳩推大電，遮蔽佢食電嘅事實。

鬼叫你唔早啲出手，俾深之都，福仁，先達，好景班奸狗🐶掃哂喇。

冇錯，佢隻垃圾麒麟U一定要配大電先可以撐一日。

巴打要咁大做乜
我64GB都用唔晒
黎緊都只係想買OP6 128GB

我擺歌同片睇

有少少想出
但又唔插得sd卡

有咩用途先？

256 internal 都唔夠用 仲要load / write 都快咁多...

買鏗果

1T

可能真係用嚟擺珍藏咗幾十年成千套嘅AV片。

咁1TB唔夠喎

白色個部個面係咪似moonlight

我pubg 全高熱撚到仆街

256都唔知幾時再有

邊部唔會？

長開Gps, WiFi, 自動調光。手勢操作，
Keep住咁樣由朝早8點幾 用到下就4點半，中途冇打機

6hrs screen on time
咁你做咗咩

打機d畫面出曬界可以點搞
無人有同樣情況咩?

改返16:9試下？

巴打玩咩game
玩緊二隻無事

btw舊電算好勁, 對比起我之前既機

你都要比較下之前粒u同845，845慳電幾多勁幾多架

[black].......[/black]

走哂位...

佢冇得較16:9既
搞到玩得勁唔開心

咁嚴重

相機點？

明明5T都可以較番做16:9,
但6就係得"全屏模式"同"預設"呢兩個option... 有D app就就過哂界, 都唔知做咩

WhatsApp, tg, facebook, 論壇，連登/高登/youtube, 上網搵野

6 hrs 好勁了

我玩果啲gamr有部份都係咁，比例唔對稱，睇黎要等更新

想問下個150點用

想問下豐澤呢類有無得賣
同埋128gb唔擺片夠用嗎

冇

深水埗D 19黑店真係
賺得一舊都要搶鳩哂D機

8個鐘入面有6個鐘用緊電話

夠唔夠用係你先知架喎

有無原裝玻璃貼安裝影片教學？

我記得5t好似有

宜家用緊6P，本身諗住睇下Pixel 3咩料
宜家殺部one plus 6咁正好心郁
btw 邊度有實體機試試佢 衛訊有無

好簡單喎。首先嗰環境要盡量少塵，用除塵貼痴哂啲Mon塵之後就要快手痴Mon貼。今次因為有M額嘅關係，要著咗Mon，對準M額，由M額位貼先。貼完會有好多氣泡，可以用手指隔住塊眼鏡布用力慢慢將啲氣泡捽走。

啲樓上鋪水貨佬爭住搶。

要買機買配件嗰時用，齋買配件唔得。

冇。先達，福仁，深之都可能有得試。

去細鋪要好小心買先得，如果唔係行貨就比人扼了。
有啲扑街鋪買大陸版刷oxygen 扮香港行貨。
最好，都係上官網買算啦

深之都商場有得試

留明

開左facelock 著mon會慢一秒先著

一定要買機個時 個個加配配件個到用?

係

thx

有冇巴打覺得果張158$好難痴 我用左成個鐘先痴到無哂氣孔

我5t 買過 痴極都有白邊 用咗一星期搣咗

有無一加6相機評測

佢個相機絕對唔差

外國評測基本上係一致好評
呢個質素，呢個價錢，部機仲要唔樣衰(你唔鐘意個額頭可以較走佢)，老實講真係無得輸

咩唔樣衰 簡直係型格兼靚 不過個樣係參考返嚟

有無巴打係鋪頭買機 求白店介紹
因為星期三去旅行 想旅行前得手 拎去玩

夜拍如何？

最衰係d大品牌電話鋪無賣，驚買左水貨

咁點解唔官網買？

有冇人講下midnight black 係咪料做，有冇實物相

入group 傾傾

玻璃，唔痴指紋

幾正

裸機中

1+6個相機好啲定華為mate9個相機好啲

小心，一跌就玩完

一路行深水埗一邊覆下msg, 影下野，上網搵野/比較下野咁。。

買咗用咗兩日，未lag過一次，打機順、差電快，暫時各方面體驗都好正，唯獨相機未試玩。講真OP6呢個價位呢個水準真係冇咩機可以打得贏佢

今日用電情況，有2個鐘 on screen, 算滿意。

5T有更新

電量問題 remove 咗 always on display

相機今次如何

相對5仔係好咗勁多，起碼有OIS。 想深入啲了解，可上YouTube ，大把 competition 片睇。

ok 最主要係對焦要快 呢個真係oneplus死症

有冇人上官網買嘢比唔到錢
今朝又試下又係去到最尾嗰度就唔得

諗住買多個殻同玻璃貼做後備

我琴晚用paypal 得喎，又係買多個套同玻璃貼。

我都係用PayPal
但去到最尾按確定嗰下就冇反應
我電腦 手機都試過晒

有冇扣到數？

冇 我按完確定後佢條bar 去到3份1都冇咗
之後都冇反應 上一頁又有反應
都唔知點解會咁

真係唔痴
睇片勁多喎

midnight back 會痴少少
wfc?

大汗另計

心郁郁
部1+1仲好順

可惜嗰mon 俾我跌到sense唔到

喇叭大唔大聲

想問下聽歌如何?

唔好有期望就得

唔太掂?

唔掂

諗咗好耐想轉呢部
硬件勁 又靚仔
但聽歌...

認真想享受就買呢部唔買其他廠慳番3千蚊去買多部player 啦

真心想出, 問一個可能會比人屌既問題
你地會入信用卡資料入呢部機嗎?

有咩問題

有冇試過其他瀏覽器？

個mon如何

個人夠用有突
但係拍埋2k mon, 係有分別既

唔該曬先
再諗下出唔出先

btw 相機夜晚有驚喜

相機唔係一般咩?

功能好普通
前鏡白平衡唔岩
後鏡無wide lens, 唔夠利
但係夜拍唔洗推iso好高成像都幾好

256有無mirror black?

我插左對UE 10Pro 睇片
佢會突然視為有 keyboard 輸入, 瘋狂向下同click
好幾次玩住聽歌自己跳左入課金頁, 好在我見到同蚊線

利伸op6

我比較在意個mon同聽歌
相機無咩所謂

我iphone 同電腦都試過！都係唔得

係咪用左priority shipping 優惠？
唔用就ok

我冇priority shipping 優惠
唔知係咪邊度撞咗

請問巴打有冇覺得qc 唔好 , 影相差

我最concern 呢兩樣
epc 比較多人話做工問題
少量話影相其實麻麻地

大家點睇

android pay

我都係PC用Chrome 同iE 都唔得，再用iphone 試都買唔到

有冇巴打Update完？

有冇咩問題？

咁即係唔係得我有問題啦！
重以為我唔知邊度撞咗攪到買唔到！

我唔知有無理解錯你講咩, 你應該指緊影相質素問題? both of "qc 唔好 , 影相差"

如果係,咁唔會關QC事,因為預期已經係咁
影相差要睇你同咩機黎比較, 4000有找既範圍之內,我覺得佢影相已經好好

影相好唔好過iphone 7

試咗啦，你有冇買埋case? 試下轉第款case, 咁就可以比錢啦。應該係有D 嘢冇貨呀

公平D講
細節(例如紋路清晰度) IP 7 好少少
顏色就OP 6好少少

想問下今日岩岩收到話shipped.通常咁耐會收到機

同問， 尋日比左錢，依加order in transit
利申 3998 6gb ram 64gb rom

2-3日內

我寫左屋企地址佢係咪真係會送上門？

係，做乜要呃你

又冇跟說明去痴？

究竟邊個戇鳩仔咁得閒逐個reply 負皮

差一百蚊好無俾啲舖頭賺？

真係唔怪得先達仲未執.....
點解要比多一百蚊, 仲要自己出去買?

第二日應到上門

換電咁平？ 請問去邊度換？ 寄番原廠？

跟說明書包掂

香港間授權維修, 大陸機維修個價不嬲公道

岩岩訂咗
6月1號先送到

會提早㗎

我買埋mon貼係唔係好白痴
原來可以就咁俾8蚊買個殼

你唔係pending咩，做咩咁衝動？

4500 算扺玩啦
賣埋部舊機補返2000幾

你部舊機咩黎？賣到2000算係咁喎

v30 差唔多啦

V30咁新都換，敗家

其實可以改sf門巿拎？ 我驚佢送到上黎無人係屋企

其實你可以打去香港hotline 問價錢

方便既講返比大家知

想入手但驚佢保養煩，有無人已經唔小心跌過，可以透露下易唔易爆

想試下姐
見佢規格真心唔錯
早知唔買個貼 好似好傻仔咁

op5有更新

市面最好就係官方貼，一係裸mon, 一係官方。無得揀喇
不過裸官個順滑度真係貼左mon貼無得比

已入手

點等到6月1呀

用緊samsung s7 心思思想換機

有啊 跟住片痴

我講嘢都長期有負皮

Full ROM 下載:

Oneplus 5 5.1.2:

Oneplus 5T 5.1.2:

Oneplus 3 5.0.3:

Oneplus 3T 5.0.3:

有冇機會早到，好期待

聽日出單，後日收機。

希望貼得好張貼

同其他 845 機一樣, 拍 4K 片有長度限制
30fps, 10 分鐘
60fps, 5 分鐘

Apple 粒 A11 真係領先幾年

Gpu 太勁

256無貨真係遺撼

第一次出256，梗係多人搶。

不過真係唔想等佢返貨

頭幾日貨源充足唔搶
btw有冇人同我爭Silk White

Midnight black 8+128都冇貨啦

我想問貼同套邊到有得賣除左淘寶，原廠又貴又唔靚，加上我冇得用150

點解冇得用？個個都有得用bor。。。

我想問下個Mon 表現點？同1080p 既mix 2s 比有咩唔同？

急用喺街買

原廠已經係最靚...

Op6個雙鏡係有咩用？

去完沙灘幾條花痕

早知搵個袋入住佢

Op啲野係咁上下

Corning Gorilla Glass 5

打算個 mon 裸跑

Shipment has been sent out
今日會唔會收到呢

有邊部機可以頂得住沙？

沙係超硬，乜機都死

有沙既話 乜撚玻璃都花啦

dispatched

咁嘅勢可能一日已經sold out

HTC u ultra sapphire screen

係咪唔好用信用卡買

用中國電話 = 建立愛國信用積分
你唸你

op6 用家
舊App 唔支援新芒 介面出界有無得救？

cc 好懷念

彈珠仲大鑊，成個畫面走哂位，連瞄準弱點都有困難

香港邊度有實體機可以玩下

我無怪佢，怪自己唔小心姐

去沙灘嘆陽光與美女，係顧唔到部電話架喇

仲玩CC好長情

3/3T open beta又有更新

on9仔

paypal 比$ 撚15日退
深之都好似有得試,但怕黑店老屈不了

個返回手勢係咪真係好似佢講咁一定要係個底向上拉？
同埋喇叭係咪真係好垃圾？

返回手勢要左/右底向上拉
嫌唔好用可以整返touch screen 返回制出黎
不過mon 就細左
喇叭我覺得夠用夠大聲,真係想聽靚聲就駁player, one plus 系列推力一直夠強

睇完有d驚，test 1 我諗我一個月都可能至少一次

我而家部oneplus one 平均每星跌一次落地，不過係磁磚地或者平滑地面，唔襟跌會好大鑊

想問下咁多位機主部電話好唔好用？

上面咁多片，你睇下就知，費事又俾人話係打手

有冇巴打用sandstone case
有oneplus 1手感 想買番個
而家用緊佢送嗰個好污糟

唔知點解開咗face unlock之後double tap to wake 著mon 會慢d

準備試下淘寶D 殼同貼

想問點整走m字？

今年會唔會出oneplus 6t

會

部機琴日送到

比起 3T 嚟講，6 個 nfc 反應快咗好多

用多排，出個review 啦

琴日dispatch係咪今日應該收到

就岀

nov

巴打你地買左邊隻
Midnight 定 Mirror Black ?

如果Midnight 有冇出現機身邊Gap位隙縫過大問題?

有冇巴打用過佢隻耳機 OnePlus Bullets (V2) ??

相機方面 有無咩評測？
以往oneplus 夜景都好垃圾
有冇用家可以俾下關於相機用後意見

上面啲巴打貼嘅呢條片，相機部份咪講得詳細

其實(11), (12) 都講左幾次.....

OP6 相機只可以話係中階機好少少既質素
唔可以同S9+ , IP8 / X, XZ2 呢類機黎比較

夠我毒撚用
起碼我覺得好清
油唔油畫我唔多認真去分

勇士試下愛否呢隻玻璃貼依家買一送一。。。

設定入面有的得set要唔要m額

我都好滿意, 部部機都要有取捨, 要求影相質素行先就真係唔好唸OP6

我試呢隻呀

咁撚貴。。。 我寧願買官邊貼。。官方玻璃貼最好用。。都係hkd158...

頭先部機跌一跌
震機突然弱咗好多
唔係咁就整壞咗掛

要影相好真係要用價錢換返來。。eg:s9/s9+/P20PRO(唔打機先好買呢部 ）

有冇人op6睇ig stories 會好似cut咗一部分咁

有冇巴打部one plus wifi經常洗走d record？ [banghead
搞到每次番屋企番公司都要重新入PW

唔得先買返官方
因為我要買殼所以先順便淘埋
官方無左尼龍殼....

屋企公司連埋街既熱點都無事...

老實說講真係唔差，尤其是夜拍同ip x唔爭得幾遠，日拍dynamic range 都好好

【HONG KONG】 S.F. Express has picked up the shipment

今日有得拎?

要對比下紋路
op係真係無咁清晰
低光亦都無咁好

部機每一兩日就洗晒仲要冇熄機 其他野冇唔見record係得WiFi洗走左

我訂左反正70蚊2塊都唔貴

我仲未有

同你一樣 時間都一樣 應該聽日先有

Wtf仲要聽日？

我打咗上去問
佢係咁答 話咩未到派送點

屌佢老母咩

你打上去問下 睇下一唔一樣?

佢話運送中，未到收方嗰邊
收方係咪即係我？

打咗上去?
正常黎講 佢好似要到派送點之後先派貨

打左，佢話未到收方嗰邊，我唔知佢講嘅收方係我定派送點
但佢話運送中

你直接問佢今日會唔會收到麻

我頭先都係咁問佢 今日會唔會收到

佢話要聽日？

係好似話要等多日

巴打們, 你地打去oneplus定sf果邊 ?
事關我都想打過去叫佢轉送貨地址去順豐站

啱啱打多次去順豐，要聽日先到

咁等我都打去sf先

又要等到聽日

好心急

3日先派到上手

個框己經有甩漆雖然好細

咁快

未買之前睇過review
側邊係好易甩

有冇link可以睇下？

大佬你咁樣考我

差d都唔記得自己邊度睇返黎

睇到起雞皮，d刮聲

不過正常用應該唔會點甩掛

戴埋套，想甩都幾難

想甩都無得甩 都仲未到手

已入兩款原廠全包套，好正。

期待聽日

點知都無 我真係會笑死

邊2款全包？
因我上官網隻Nylon Black 冇貨

Nylon Black & Ebony Wood.

想買好嘢要趁早，否則食差價, 啲濕鳩電話舗起碼標高50-100蚊嚟賣。

我會想自殺

咁你打上去客服追佢好過自殺

不過佢講得聽日有就應該真係有嘅，佢應該盡量都會避免開空頭支票

其實唔一定架

op6新加入
想知睇youtube /netflix 個screen 有冇得再大d
依家2邊有位黑左。未到max咁

大家root 左未

啱啱收到電話，4點到

仲未收到電話

我想問啲app可唔可以用返16：9show 出黎。有啲app cut 走左上同下

有冇巴打連左wifi 2.4g會有速度慢或者斷線既問題？

睇其他討論區及官方討論區都有講呢個問題

仲有人話打王皇榮耀部機會發熱

大家有冇呢個情況

有咩機打機唔發熱

有冇支援dash charge 既尿袋推介

mon個顏色模式用開p3 無啦啦隻色會變左srgb
要自己再set過

個case終於到左

DASH CHARGE 獨家嘢嚟喎

我淘左呢款嘅磨沙套，到左我再post

玻璃套係咪好厚？

第一頁咪有講有尿袋support dash charge

都厚幾重下
不過我like個款就唔介意咁多

Sorry

我就係好鐘意三井，所以搵左呢款
【一加六手机壳硅胶1+6保护套防摔软日本动漫灌篮高手球衣个性男款】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息€TXKN0EI8lPX€后打开👉淘宝👈

我打傳說對決
以舊機IP6黎比較, OP6無咁熱, 仲要IP6無開最高畫質
安兔兔之前跑分裝左一陣, 見到打左 2個鐘都係41度左右(無開冷氣,室內)

巴打係咪開齊高幀高清
會唔會lag,會唔會跌fps

我淘緊呢二款, 未運到

我唔太鐘意膠款
感覺玻璃面靚好多
事實我而家好滿意

玻璃一定靚好多嘅
但我好怕厚重

想問係咪喺官網出機最抵?
用refer link個150買咩配件最好

我覺得你會後悔

玻璃貼

個套廿蚊人仔，唔啱咪再淘，唔會後悔

平平地加8蚊可以有原裝貼 , 或者一個Case , 或者一條耳機
用我條LInk丫

巴打你有冇試過辛WIFI 2.4G 去打 , 會唔會有問題出現 ?

小弟都有打傳說 , 巴打有冇興趣加個朋友

咁就無試過, 我2.4同5 用左同一個名, 電話自動跳入5GHZ 先
PM我你既ID

OP6 全開
感覺簡直係2個世界, 順到飛起

比較係:
IP6 淨開高幀, 其他最低 : 熱, 團戰FPS 45-55左右
OP6 全開 : 無咁熱, 團戰感覺穩定60 (因為AN版好似無左內置測FPS既功能....)

唯一唔太好既地方係我覺得隻紅色太深
如果淺色多少少就perfect池

1+6相機重差過5t.

你未開啫

我設置果度無左呢個選項

開左波之後 入setting 有幀率顯示

唔該巴打

我5T 長期固定60
6應該輕鬆

終於擺脫到最低畫質好感動
有d技能既樣式即刻唔同曬

巴打 , 我PM唔到人 , 可能因為我係新開AC

咁直PO啦, 我ADD你

有冇5T巴打最近頭頂係咁彈句「 网络连接较慢，xxx」嘅嘢出嚟
明明個Network都冇事，係要彈出嚟嚇鳩我，好撚煩，有冇得Disable咗佢？

我仲未收到電話

住邊區？

觀堂

差咁遠

有無查過順豐到左鋪未，見到到左不如踩上去直接拎

直接踩上去 好似要有sms先拎得

隊部電話比佢睇sf trace 入面d資料好似都得

我琴日打上去 佢話派緊
今日打上去 佢話派緊
真心嬲

部機用一排後出個review啦

咁慘

到左，隻紅真係太深

好膠
我勸你轉番做玻璃面喇
個感覺好唔靚

但呢個套好薄呀，我鐘意

男人老狗最憎厚套

我個個的確好厚
好似將2部機痴埋一齊咁

QQ

你主題白色?

部機真係好快, 但用開iphone 既話就會覺得個mon d 字好似化開左咁
繼續試先

睇YouTube 可以用兩隻手指嚟放大，不過有機會條片啲字幕無咗一半。

佢隻1080P Mon 算可接受。2K Mon 用嚟睇閪毛先有用。

好

有冇人沖過水.. 會唔會死呢

個芒貼完全貼唔到，勁多泡泡

大力慢慢捽。

有冇人識將iphone備忘錄轉過嚟

點解較左叉電時紅色燈但仲係出藍色

一直想睇埋小米8先決定買唔買OP6，睇完今日嘅料雖然小米8好似抵玩d，但總覺得佢部8gb ram版唔會喺香港賣

換部8gb手機好似耐用d。。

dash charge 會出藍色

可以用呢個 custom nav bar 顏色

慢慢copy過去 Google Keep.

oneplus 3 要番代理換原裝電要點做

用PAYPAL俾唔到錢，一登入就彈句"抱歉，目前無法完成購物 請返回商家選擇其他付款方式"，直接用信用卡又怕個網唔安全，可以點辦？？？

係咪用左全屏手勢模式就開唔到google assistant

原來hkt 送sim 卡 開黎玩下先

有冇人知

應該係，只能夠用ok google

用左一日，除左喇叭之外真係冇投訴
好多人話camera癈但啲色完全係我杯茶，唔嗅相完全冇問題

其實相機個night mode係咩情況下先會開

喇叭外放相對5仔真係細聲咗，希望日後update 會改善。

我覺得震機好弱 成日都feel唔到

係… 放係枱都聽唔到震 手貼住枱先feel到

喇叭好細聲，震動唔夠強，有時聽唔到電話響

支那垃圾

一齊投訴下

去官網反應下

有冇人係睇人地ig story唔啱比例，左右cut左咁

唔講都冇留意

開左M額同遮蔽M額睇有冇分別 ？

OP 6 好似有好多app都搞到睇唔晒個畫面咁...

好多app都唔岩比例

apps唔啱比例廢
相機廢
喇叭廢
震機廢

仲有咩缺點

巴打，我都係OP3，雖然電狀態都OK，但都用咗2年了，想換換舊電，方便大家交流下嗎

有冇巴打淘寶op6 mon貼有包膠

放全新未拆op6 bumper nylon case
原價扣$150
有興趣就留tg傾

相機幾好喎

hkggrof

mon 廢, 對比大牌子旗艦, 佢d 字明顯化開
自動感光廢

一分錢一分貨

買op 純為速度

呢個價有呢個速度真心爽，
但其他野都唔好預好好

感光真心廢，成日唔夠光。

不過整體用係爽嘅

有iPx ip6s 想賣左6s換one plus6

無人肯教點樣支援返 16:9 APP

好似唔支援
利申 我都走曬位

係
其實佢講咁多廢話踩one plus
我都唔會走去買htc

er...巴打，我上面有份話部機廢喎
其實果堆野係真話黎

唔係講你
最初邊個帶頭講,廢時quote 名

one plus 6 係19:9 嘛
應該有得跟5t 咁轉ratio 解决

op6 無得揀
要等update ...

有無人要原廠紅色套
用左兩日
80hkd

想問下係唔係有張單有機身number
但我唔見有 咁整機個時 點證明

有無圖？

有無tg

你地多數用虛擬按鍵定屏幕手勢

我 show 返 張 receipt 俾佢睇

手勢，勁好用。

唯一唔好係冇得開google assistant

手勢無得輸

遲幾個月買依部機啲支援應該會成熟好多

對我影響不大，完全冇用開 Google Assistant， 就算用紧  iphone 都冇用 Siri.

iPhone X 都係咁話

慣左 double tap recent 係 switch app
double tap home 熄 mon

試左一日 gesture, 好唔慣

google assistant有用好多

直上牛頭角，早幾日上咗去，不過要8個工作天先換好，又話過保養要check 耐d，最後我打算月尾先去換
p.s. 我3t 換電 電話問係$165

oneplus係香港有維修中心？

第一次用ONE PLUS

連桌面都冇得SETTING.....點搞

Nova Launcher

代理

唔係掛....

巴打 想問oneplus 3過曬保養想換電 係咪就咁print返官網買機張receipt就得

(香港官網買)

部oneplus 3仲係好順好快

用咗8年，堅嘢嚟。

咩叫桌面無setting?

邊間買比較好, 有冇推介THX

官網paypal
兩日內送到屋企

好彩買得快, 今日己經冇晒8G 128

後日搶白色

應該係掛 同埋最好back up 曬先好上去
不過我唔知佢check 機要唔要收$ 你打去問問先

啱啱再試個 gesture, swipe 去 home 果陣，有時個畫面閃一閃，有冇人會咁？
用緊 nova launcher.

無

用緊pixel launcher

的確會閃一下，應該正常。

有啲app會，有啲app唔會

冇事喎

咁樣

都冇

有啲app會閃，有啲app冇，可能同用 Live Wallpaper 有關。

個殼終於到

op6係咪開唔到九巴個apps?

正常用到 bor

我洗左再裝都係開唔到，卡係一開始九巴logo

多謝巴打分享，好近我，得閒上去換下先，OP3用2年都順暢，冇藉口換機

正常用到

op6電量ok嘛？

一日打4-5鋪傳說, 睇下漫畫, 碌下新聞, FB, IG之類...
活動時間12-14個鐘左右

但見隔離壇話個moon有好大條gap

見人見智
岩岩好ZIP入一張薄紙
我未有殼之前裸跑都無感覺條GAP礙眼

我部機無
反而係背面塊玻璃勁大條gap

聽日衝部白色try try先

用PayPal定信用卡好

部機非常滿意
係喇叭mama地
影相功能都冇人地講咁差
我覺得好好添囉

想問下Android機有咩Apps必裝？

Nova Launcher, Poweramp

咪又係 iOS 果堆

Total commander..Blokada,

有無150蚊link

講！

請！

adore

256 幾時有貨

又俾狗咬啦你地班打手

走啦屌你

尋日終於到手
想問下用原裝oxygen rom駛唔駛用優化app（垃圾clean master,之類果d）

其實正正常常android 都唔應該裝呢d app

以前用htc，買上一部機果陣htc同cleanmaster合作緊，內置送埋俾你 ，D廣告多到呢

htc 個排真係好撚仆街, 唔知係咪因為冇錢局住搵呢d app贊助呢? 不過samsung 都好似加左呢d 功能落去, 依家內置都好似仲有觸寶輸入法

htc後來自己整左個類似嘅app，竟然開放俾所有android機用，但我自己果部又唔兼容 真係R哂頭，抵佢就執

無眼睇

wireless bullet 唔係今日出咩

It goes live on June 5 at 7AM Pacific (10AM Eastern).

no

終於出咗白色

已

等收機

我都等緊呢個耳機

想入部打機 想問下個mon睇耐會唔會攰

白色靚到

幾時先更新d app size

有冇人用呢部機食雞, 用唔用到食雞神器???

用到

唔會，隻Mon 向三叔入貨，但Oneplus 自己再調教過，啲色水幾靚。

想問部機本身係咪貼咗mon貼?
我另外都買埋官方張玻璃貼
本身有既話係咪唔洗咁急換玻璃貼住

本身貼左塊膠貼

買定先，到時俾人搶哂貨又要硬食差價。

痴左玻璃貼換埋套，衰鬼部機又幾型喎

真係好好用

由得班傻仔吠話係大陸機

事實上而家都無人care 身邊人用咩電話

好想用返app本身個ratio

要等update

Op嘅oxygen 比較有規矩姐，你睇睇格離屎米，出晒事

買電話，強制送廣告。

千萬唔好用小米

廣告推送，宣傳做假
買小米，一定要識玩刷rom

多鬼佬用，無噉大膽

比個建議想換mon貼嘅人

唔好換
唔好換
唔好換

呢幾日用咗幾款mon貼，又鋼化mon貼又水凝膜，兩樣都好唔掂，鋼化有白邊好影響美觀，唔啱呢啲微曲mon
水凝膜根本就係gimmick嘢黎，有印痕過左兩日都唔走，mon邊刮一刮成塊膜好易揭開，強迫症發作就撕咗
宜家裸機使用中，好撚後悔撕咗原廠mon貼

原廠玻璃貼好正常喎

你講既原廠mon貼係跟機痴埋果張 定係官網買果d鋼化膜

跟機個張Mon貼 宜家就諗住入手官網個Mon貼 質量應該有啲保障

原來張膠貼啲邊位入哂塵

官方玻璃貼OK啵，fit 哂。

官方玻璃貼非常好

官方玻璃貼即係分開買定跟機？

跟機，有得扣150蚊，等於送塊玻璃貼俾你。

請問大家用邊個app聽歌

係，部份 app 有事。用 static wallpaper, 不過有 scolling effect, 可能關事

op 3t個喇叭好細聲聽電話成日都聽唔清人地講咩
想問下op6個喇叭有冇改善？

之前買op6唔記得咗買埋mon貼
好後悔

喺官網買好過喺街舖硬食差價。

用乜鬼mon貼呀

你地用Whatsapp發語音比人 , 有冇聽返自己講野頭果幾秒會好細聲慢慢變返正常大聲

有冇人係咁 ? 我以前3T唔會咁

有冇買埋case?
sandstone好似唔錯

又唔會 不過覺得音質有d差

又細聲又難聽 上網search過 Oneplus 3開始已經有呢個bug 用錄音機app無事 係WhatsApp錄音出事 Search完都搵唔到解決方法

個mon唔夠清
speaker 唔夠大聲
仲有冇其他缺點？

買咗木同尼龍

買左碳纖，正

雙touch著mon 廢廢地

好多app 唔支援長芒, 錯位, 出界

auto 夜拍真係比我想像中好好多

幾個用家問題
頭頂個感應好易遮擋 係好光既環境變得好暗
搾機好易誤觸邊緣
跟機芒貼同套勁易痴手指印
差電用唔到QC. 用佢自己火牛都好快
無無線叉電

whatsapp講野語音頭兩三秒細聲

喇叭真係細聲，之前用開3T大聲好多

震子弱

白色唔知會唔會番貨呢

全post負評, OnePlus OP

你地個個都上官網買?
落鋪有冇現貨?

好堅毅💪🏻💪🏻💪🏻

真係好努力

話口未完又比左負皮，有效率

Op得罪人多

今朝係官網見到有個banner寫住話白色out of stock 之後話6月12日限時再搶
但係果陣白色明明仲有貨 仲買到

毒撚機係咁

梗係官網買

想問下oneplus6支唔支援4.5g上台架

係冇voLTE姐

冇記錯3T有VoLTE 點解反而倒退返

應該得 cmhk 有

姐係都ok?

咁為由等佢fix

有冇人已經上左android p beta

我諗到多一個缺點
256無mirror black

個喇叭真係好差
三叔兩年前既機仲好過佢
不過除左呢樣之外其他都幾滿意

一加6 個喇叭差左好多 衰過一加5

黎緊update會改
但係唔知改成點

急買1+ 6的話, 有無巴打知道邊度信得過?

咪貪快，一定要官網，以經好夠快。
官網係正式行貨，有問題又可以免費退貨，有保障又快

行貨price大把鋪有現貨
只不過冇150優惠

想問下有無巴打部op6一抆叉電就變99%

你地最新果個更新係咪仲係0517果個
咁多日都冇更新過？

點解而家出左兩個禮拜官網先至無貨架
部6s 壞左要換機呀

有冇人識點樣停用google搜尋紀錄

新機到手用緊白色
但係 lihkg app入唔到post 係咁彈apps

如果而家D機out of stock大約等幾多日先有貨??

out of stock咗好多日 都未見過佢有返貨

咁仆街啦趕住換機添

細鋪囉

諗諗下換64gb 果部算 佢網得64gb仲有貨
但係想問下點樣先有得用priority shipping?
我淨係得standard揀要等好耐

冇priority 5號買白色7號到

想問下有咩聽歌app推介，用poweramp喺狀態列顯示唔到歌名，同埋d掣同背景都係白色睇唔到

屌佢老味，5號買仲未寄到黎。垃圾順豐

好葡萄你買到白色
早知早兩日買啦

白色？我都係5號買 琴日收到貨

Poweramp 話用呢個 patch 頂住先，試過冇問題。嗰網要註冊先 download 到。

垃圾順豐，6月5日落單，今日都未送到

一樣情況

AIMP

買住64gb 撚住15日睇下佢其他款會唔會返貨

拍片用 1080 60fps, 一 zoom 就起格

其他 resolution 都冇事

有冇薄身全包殼推介

裸機真係好正

淘寶

adaptive mode 既screen calibration即係點

想問下係咪所有銀行apps都唔可以用指紋 登入

【一加6手机壳原装保护套防摔全包硬壳尼龙纤维oneplus六钢化膜个性】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€1flf0Dmcf80€后到👉淘♂寳♀👈

sandstone 65 人仔

HSBC hs SCB 都唔得

DBS 得

白色係咪12號會再有貨？

有新update

battery percentage in status bar

得個數字, 無圖示+數字

128 256 係咪短期內無貨

可能要等多個零月。 舊年部5仔我拖到7月先買。

OP機係咪無得SET左右聲道平衡？

星五落單 今日已收

我都買咗部64，如果15日內有就退64換128，無就算

要等到7月不如等耐啲等六T

6t 似12月

如果落d 細鋪買會唔會有伏架

頭水機會少啩。

同埋150 蚊配件係咪無得再用啦
岩岩淨係得廿蚊優惠

有 你要用人地條link買先有得減150

usd20=hkd150

邊度可以買全one plus 5

全新

做咩咁睇唔開

想繼續用實體鍵

係堅嘢？

淘咗，到貨先知

想買埋mon貼

本身諗住幫部op5 換電
send email問左價2百幾就叫屋企人狗衝拎去換
拎返黎見到張單remark係開唔到機
換撚左我塊底板又唔幫我換電
仲話遲d oneplus同我計數先找數
做乜尻呀？

巴打收到包膠吓

有更新
root左可唔可以照升級？

咁戇鳩？

更新左個喇叭好似好左好多

1+6 電量如何,用緊v20好食電

麻麻地

有無巴打root左機啦？root左仲用唔用到an pay?
岩岩上xda 睇仲係無乜rom刷

group入面有放，你可以入group 問

我仲以為有 battery circle + num

magisk hide

不過都係制唔過啦

話說我差住部one plus 3 來打機
掛機掛左三粒鐘機部機熱到爆炸咁 掂都掂唔到
表面溫度最少50度以上
熱過哂我用過所有apple android window 等等device

我係由v20升上1+6
電量對比係大升級
不過只能說v20用電係唔正常
1+6只不過係正常返啲

例子: V20 傳說一場 8~12%
1+6 5~9%

已經算845 入面較為慳電
唯有較暗d

1+6 mon大

Ip8p 電唔夠3000，但使用時間大勝

專制既勝利

利申 op6+ip8p 雙修

跟本ios係比較慳電嘅，可惜iphone電池真係太細電

認真問 點算好呀依家

呢啲低級錯誤

有d過份喎

想問下無Lock 到可以有啲影響

如果hacker 做 flash rom / root 應該會reset 部機一次,咁姐係佢地拎唔到野
咁hacker仲有咩方法玩

點解我只需要向上掃就可以解鎖電話
唔洗指紋同面部驗證 甚至圖形解鎖

我有set 哂呢啲保安設定

你聽電話仲想要解完鎖先聽

除咗白色，全線番貨

買返部128了! 收到貨無問題就拎返部64去退

我唔係聽電話

姐係點

自膠 開左Smart Lock

又冇晒貨

痴撚線

終於肯改policy

改咩policy

之前全部落架,唔會再賣

但個價

想問下 用佢原生筆劃 較咗繁體都成日出簡體字 點算

想問下保養維修之類既野係去邊到搞

用緊白色

Google keyboard ? 去 language &input >virtual keyboard >Cantonese input >input

入面有個 simplified Chinese ，你可能開著咗，熄番就 OK.

我自己成日無啦啦 唔知點解會 hi 到變咗簡體 又要再搞過 etc
唔知你問題係咪同我一樣。。鳩答咗先

估唔到用oneplus6坐巴士都會同隔離撞機

官網

我熄咗架啦一早
都係會有簡體字

個機會比利身浦贏英超仲低，咁都比你撞中

完全唔明點解oneplus死都唔肯support QC
我知，dash charge係仲快過QC，但係唔係日日都會拎隻牛出街嫁ma
尿袋support dash charge既少之有少
係街問fd借尿袋/牛99.9%都唔會有dash support，反而有QC support既機會好大

尿袋叉半個鐘都有20～23%，已收貨。

如果PIXEL 3 冇DUAL SIM睇黎都要買OP6

利申用緊3T

要俾專利費掛

鳩up

白色一分鐘內out of stock?!

有無咁好賣, 想屌部8GB 128 黑都無

好想買機，個天係咪連錢都唔畀我使

要架

X2. 有冇巴打知幾時番貨

隻耳機幾時先有貨

好似未正式開售，但好似十幾號賣

懷疑佢學埋屌米啲衰野，玩飢餓式銷售

有冇睇新聞, 外國真係好多人買

其實個耳機有乜咁特別？

貪佢平靚正姐

唔熟耳機
請教係咪同價佢最好？

上網睇好多review都話係

我用緊 Plantronic 都係五百頭
最主要個設計輕便
OnePlus 大大舊唔岩做運動

有貨啦

想問下screenshot 完佢彈張圖出黎可以系邊到改setting唔彈

系你老母

想問下有咩keyboard app係好像ios 個kaiboard咁
打英文同時出到速成

好想買白色 又話琴日有貨

佢啲機調咗位

update完電好似好左

之前淘寶的應該係真貨

雖然我都覺得有鬼人得閒冒你 one plus 咩

佢點做到咁平

人地開鋪買100部機再用配件discount
加50蚊有個殼再賣80蚊都有賺

果然有商業頭腦

有冇人知點係正常鈴聲模式將訊息提示聲(eg. email, fb message)較細D?
每次收到email同message都好大聲

你地用face unlock/ fingerprint unlock多啲

名？

一齊黎 睇下邊樣快

why

刷番落去？

上官網買op係香港有貸倉?

仲以為係外國ship過黎香港

中國製嘅灣ship去外國再ship返香港唔著數，香港係免稅你喺中國出口要“打稅”先ship到去外國，二嚟係兜咗路明明香港同中國痴住

128 8gb 廿六萬
64 6gb 廿八萬

唔知做乜岩岩拎嗰部128個gpu啲分低咁多

update左做最新未?

128 新機上到5.1.5 ONLY，64機上咗5.1.6，但照計唔會差咁多，差成兩萬分

我見人地update左5.1.6就差20000分

5.1.6多兩萬？

有冇人買過oneplus有線耳機

你試下再睇下

128機測多次得256892

64gb第二次測試 285438

叫你update左部128gb先再check呀

而家已經上唔到5.1.6啦

點可以轉ANDROID P？

諗住退機前試下咋，不過而家部128咁低分，都要將部64刷返5.1.5睇下係咪都會低分返

8GB合理期望高分過6GB，低過真係接受唔到

奇怪，RESET部機原來唔係返原廠，都仍然係5.1.6

你對刷機 真係無咩認識

轉咗iphone好耐，以前reset android都係返原廠

呢個試過，佢唔畀我裝，但reboot 出去又無個位可以裝

補張圖

睇網上啲人講之前啲model係開機加細聲之後會有個lnstall from local storage，但我入到去得清data同清cache

Thanks，之前見到進階重開搵唔到，原來要咁chok

呢個唔WORK，我試下你另一個方法先

一樣都係得呢啲選擇，放棄，反正都退機

128 8gb??

佢前一個step係選繁殘英

咁睇嚟都只係版本問題，咁唔理了，開心轉用128

諗住兩部係手可以比較下個分證明下嗰幾舊係畀得值

我都係用嚟做後備，專登去BIRDIE選咗個靚NUMBER

op6相機夠唔夠小米8勁？

唔夠

未必夠,但 rayma 都讚 部機影相進步超多

係上代太廢姐
加返ois好好多

點會未必夠 人地個底cmos已經好過你 仲未計有算法加乘

5.1.6 128gb

唔緊要啦，體驗上冇咩分別，都係好順好快

有對比有真相，事實比想像中好

片中屎米8相機部份有mi8, mi mix2, s9p, op6 對比

5.1.7 out

快d up完再share 跑分

updated. Update 嚟講Oneplus 算快手。

比起5.1.6高d ,但無咩分別

fix 左bootloader 未

fixed

終於

起碼知道部機無事

有無師兄想要256midnight 買多左三部 全部未開 原價賣

平200 收左佢

義海價100蚊

碌卡食迎新都唔洗咁狼啊清

派膠呀？ 買多咗？

係呀 碌迎新 一碌就碌左4部 無人要就退左佢 未過16日

未過15日先岩

佢傻L左
btw, 平300 我收一部自用

平200 ok留tg

退錢係退返落張卡，白碌

洗唔洗話第一次叉10粒鐘嗰啲

唔洗,一開機已一半電
dash charge 10-15min 就滿電

我覺得佢個按鍵震動好虛好薄

鍾意3t個震動多啲

5.1.7 勁慳電

Ching有心 我都係差4000就夠數 果三部退返佢都無所謂 我見個網呢幾闈都無開256 睇下有無Ching有無興趣姐 打去hotline話要我去觀塘退

幾日都無開

$150 食配件 + 碌卡賺分回贈
再原價賣返出去 fat fat

岩岩先睇到耳機 19開賣

有 voucher 買

有張19號先到期 岩岩好

想買白機128 呀

尋日退，今日就收到PAYPAL退款EMAIL，都幾快

64GB

用chrome 同 chrome beta 都出現aw, snap問題

midnight black 同 mirror black 你地點揀? 有無相睇下?

係咪解咗bootloader就用唔到banking app

用緊恆生銀行

Yes

$150 拎黎買咩最抵

梗係mon貼

magiskhide?

試過唔得

殼就淘寶？

裸跑啦
當年opo嘅時候買過幾個case，而家咪又係乜鳩唔理照裸跑

唔好玩人啦，如果佢買左嘅係玻璃背，一跌就裂

屌係喎，sor完全唔記得玻璃背呢樣嘢
本身仲諗住買部白色貪佢靚可以裸跑，唔係買白色黎做咩

兩隻色都係玻璃背

可以的 你步驟應該做錯

有d root 方法得，有d 唔得

有冇details?

俾左部機老豆用, 唯有等6t 出

伙咪唔好升5.1.8

點解？啱啱升咗

記錯前幾頁啲跑分

冇野了

買多部囉

都係等6t 好似穩陣啲

哪有錢

6t幾時會出？ 想換機

有冇巴打升左5.1.8
有冇伏？

Oneplus6 csl 有冇volte wi-fi call?

volte 好似得中移動

冇，我都想有

ok

講到天花龍鳳咪又係無貨

我覺得麻麻地, 但都好過用喇叭

個mon 個半鐘用8%電正常？

10% 一個鐘就差唔多

咁我咪好撚唔正常

尋晚落單咁快shipped

想問下ONE PLUS 6 有冇雙開功能? 雙開WHATSAPP, WECHAT 等

有

準備買耳機

4pm?

個網寫10 cest 應該係啦

都係冇

美國開賣左 屌

等緊買 頂佢白色又唔番貨

無開 食屎

美國人優先政策

淨係香港無

大陸都好似味有

睇黎都趕唔切下星期旅行用

你可以買咗黑色旅行用住先，然後買佢十五日內番白色貨。

想買耳機

喔，咁真係唔知佢coming soon咗到幾時

仆街淨係比美國佬買
等d美國佬賣淨先比我地搶

有無線耳機買喇

點解用唔到d voucher既 明明寫住hong kong

OnePlus Bullets Wireless Black 現在有貨

如果買機請幫手用以下 hkd150 voucher code:

用唔到

一係你試下我嗰寫明係hkd

我已經有3個unused code係hong kong 寫都係$150
佢3個都話claimed on99屌

應該佢個網有問題用唔到？

點樣唔得?

我試左要買手機先用到 應該淨係呢個耳機唔用得voucher買

又有更新？

咁當然 世界邊有咁著數

5.1.8

重諗住用voucher買平d

5T有更新

5.1.3

想問下佢係咪送上門 同埋會唔會早左送到

我部5T用緊原廠本身痴咗嗰塊mon貼，最近褲袋有嘢刮到，搞到起Pop。

想問下巴打們有冇推介？

見到5T塊玻璃mon貼官網話out of stock

淘寶閃魔得唔得？

買機買 earphones, 之後... 退機

one plus 6T會唔會有可能真全屏
oppo黎緊好似有部真全屏

有就又要換機

有晒生產線啦喂

推

好柒

好過潛望鏡啦

好過用m額左抄右抄

點解間間廠都係手握位兩邊做弧邊，有咩好

曲邊mon已經係東施，仲抄呢樣野，比東施效顰更不如

曲邊moon真心柒，所以都唔知抄黎做乜鳩

好彩one plus冇做e d咁不智既事

但係呢部嘢冇指紋，靠所謂 face unlock

咁嘅機點拎出街

有咩問題？
但係成萬蚊 ......

有舊野郁泥郁去

有冇巴打解答我？

如買佢話已經順豐緊 係咪過一兩日就會到

加咗紅外線 不過同所有面部解鎖一樣 安全就

yes

唔用三天王鍵點叫Google assistant 除左用把口

同問

應該冇，如果可以用fingerprint sensor叫就正

想問下op6係咪唔support 八達通sim

就黎出6t 即係唔建議買住？

6t 好大機會冇notch. 作為副機，其實6仔都幾抵玩。

6T最快點都十月啦，分分鐘年尾

上面咪有左原型機囉，full mon, 申個龜頭出黎解鎖麻。

唔support 垃圾八達通

下下解鎖都伸應該好快壞 vivo nex嗰款實用d

Vivo nex 冇NFC, 有就正啲。

就爆post, 有無手足可以賞試幫手開新post?
(用返第一頁google documents template )

不過vivo只伸縮前鏡 keep指毛同後鏡唔使伸縮合理好多

oppo睇落好型 但伸縮頻率高好多真係有d擔心

睇完android authority 覺得部機弱智

個隻無線耳機轉眼無貨

點會，以前nokia d推機推幾萬下都冇事，以依家技術應該唔會差過當年掛
不過大陸機又真係唔會冇可能既

話時話oneplus係用oppo既機黎做原型機？

5t 最新update 左，個screen 唔識自動熄 (30s, 1m...)
有冇人都有問題

成日共用零件

有傳當年ONEPLUS 3 係FIND 系列原型機

如果用半部FIND X既話

香港無門市賣緊行貨？ 諗住換機

無門市
oneplus個網賣既就係行貨

順豐琴晚送左去青衣個distribution center
今日有無機會送到

想問下睇片同埋打機果陣可唔可以set到full screen? 唔係好鍾意左右有黑邊

顯示
凹形

全屏應用

幾時出白色 見大陸有貨

布啲遊戲同軟件會自己加黑bar. 果種無得搞

要慢慢摸索下啲功能先

有無手足賞試幫手開新post?

想問下送上門係咪會再收錢

no need

個耳機已經到左

Oneplus 6 mon貼係咪都係原廠最好？

重味到 你幾點收到

今朝10:30